蕭若元 中美會談國內轉移注意力！激民族主義情緒！ 楊潔篪比作周恩來中蘇會談有幾成似？

蕭若元
中美會談國內轉移注意力！激民族主義情緒！
楊潔篪比作周恩來中蘇會談有幾成似？
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2021-03-22

memehongkong
741K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：